msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jCore 0.7.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-05 20:18+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-06-22 23:28+0800\n"
"Last-Translator: Xu Cheng <xc@virtualdell.com>\n"
"Language-Team: jCore.net <support@jcore.net>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules\n"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:14
msgid "Newsletters"
msgstr "新闻订阅"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:15
msgid "Create lists, send out newsletters, let people subscribe and unsubscribe"
msgstr "创建列表，发送新闻订阅，让大家可订阅或退订"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:73
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:394
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2456
msgid "New List"
msgstr "新列表"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:77
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1544
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:80
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:600
msgid "Emails"
msgstr "Email"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:164
msgid "Lists have been successfully re-ordered."
msgstr "列表已成功重排序。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:175
msgid "List has been successfully deleted."
msgstr "列表已成功删除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:192
msgid "List has been successfully updated."
msgstr "列表已成功更新。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:205
msgid "List has been successfully created."
msgstr "列表已成功创建。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:227
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:266
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1577
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1582
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1789
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1879
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1996
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:368
msgid "Newsletter Lists Administration"
msgstr "新闻订阅列表管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:393
msgid "Edit List"
msgstr "编辑列表"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:432
msgid "No lists found."
msgstr "未发现列表"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:494
#, php-format
msgid "List couldn't be added! Error: %s"
msgstr "列表无法添加！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:527
#, php-format
msgid "List couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "列表无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:596
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1217
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2453
msgid "New Subscription"
msgstr "新订阅"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:603
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1547
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:622
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:643
msgid "Subscribed to"
msgstr "订阅到"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:634
msgid "Email(s)"
msgstr "Email"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:640
msgid "one email per line"
msgstr "每行一个Email"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:649
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1575
msgid "hold CTRL down to select more"
msgstr "按下CTRL键选择多个"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:662
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:980
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1092
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:668
msgid "(if not checked an email will be sent to the email address(es) for confirmation)"
msgstr "（如果没有选择Emial地址，将发送到所有Email地址中）"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:671
msgid "Subscribed on"
msgstr "订阅于"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:750
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:802
msgid "Subscriptions have been successfully confirmed."
msgstr "订阅已成功确认。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:789
msgid "No subscriptions selected! Please select at least one subscription."
msgstr "未选择订阅！请选择至少一个订阅。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:813
msgid "Subscriptions have been successfully deleted."
msgstr "订阅已成功删除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:825
msgid "Subscription has been successfully deleted."
msgstr "订阅已成功删除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:844
msgid "Subscription has been successfully updated and a notification email has been sent for confirmation."
msgstr "订阅已成功更新，一封通知Email已发送，用于确认。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:856
msgid "Subscription has been successfully updated."
msgstr "订阅已成功更新。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:889
#, php-format
msgid "Invalid email addresses defined. The following defined emails are not valid email addresses: %s."
msgstr "错误的Email地址。下列Email地址是错误的：%s。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:900
msgid "No valid email addresses have been defined!"
msgstr "未定义有效的Email地址。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:908
msgid "Sending confirmation requests, please wait..."
msgstr "发送确认请求，请等待……"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:951
msgid "No subscriptions have been created! Please see detailed error messages above and try again."
msgstr "为创建订阅！请查看以上详细的错误消息，并重试。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:959
#, php-format
msgid "Subscriptions have been successfully created. Emails subscribed: %s"
msgstr "订阅已成功创建。Email订阅：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:978
msgid "Email / Subscribed on"
msgstr "Email / 订阅于"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:982
msgid "Newsletter List"
msgstr "新闻订阅列表"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1062
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1064
msgid "Confirm All"
msgstr "确定所有"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1066
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1068
msgid "Delete All"
msgstr "删除所有"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1089
msgid "All"
msgstr "所有"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1095
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未确定"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1173
msgid "Newsletter Subscriptions Administration"
msgstr "新闻订阅管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1216
msgid "Edit Subscription"
msgstr "编辑订阅"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1275
msgid "No subscriptions found."
msgstr "未发现订阅。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1309
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1360
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2772
#, php-format
msgid "Email address \"%s\" is already subscribed to \"%s\" newsletters!"
msgstr "Email地址\"%s\"已订阅到\"%s\"新闻订阅中。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1340
#, php-format
msgid "Subscription couldn't be added! Error: %s"
msgstr "订阅无法添加！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1391
#, php-format
msgid "Subscription couldn't be updated! Error: %s"
msgstr "订阅无法更新！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1476
msgid "Subscription couldn't be found for confirmation!"
msgstr "无法找到已确认的订阅"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1540
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2082
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2450
msgid "New Email"
msgstr "新Email"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1577
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1776
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1868
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1984
msgid "All List"
msgstr "全部列表"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1602
msgid "If you do not wish to receive our newsletters in the future, please click the link below to unsubscribe."
msgstr "如果您不希望在将来收到我们的新闻订阅，请点击以下链接退订。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1765
msgid "No members found to send email to."
msgstr "未发现成员用于发送邮件。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1787
#, php-format
msgid "Emails have been successfully sent to: %s. Emails sent: %s"
msgstr "Email已成功发送到：%s。Email发送：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:1992
msgid "List deleted!"
msgstr "列表删除！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2059
msgid "Newsletter Emails Administration"
msgstr "新闻订阅Email管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2140
#, php-format
msgid "Send next %s Emails"
msgstr "发送另一%sEmail"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2146
msgid "View Newsletters"
msgstr "浏览新闻订阅"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2189
msgid "No newsletters sent out yet."
msgstr "此前无发送的新闻订阅。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2262
#, php-format
msgid "Newsletter Email couldn't be created! Error: %s"
msgstr "新闻订阅Email无法创建！错误：%s"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2463
msgid "Newsletter Administration"
msgstr "新闻订阅管理"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2493
msgid "Send and View sent out Newsletters"
msgstr "发送或查看已发送的新闻订阅"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2496
msgid "Send Newsletters"
msgstr "发送新闻订阅"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2512
msgid "Import, Edit and Delete newsletter Subscriptions"
msgstr "导入、编辑和删除新闻订阅"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2515
msgid "Newsletter Subscriptions"
msgstr "新闻订阅"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2531
msgid "Create, Modify and Delete newsletter Lists"
msgstr "创建、修改或删除新闻订阅列表"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2534
msgid "Newsletter Lists"
msgstr "新闻订阅列表"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2623
msgid "The defined subscription cannot be found! Your newsletter subscription may have been already cancelled or deleted."
msgstr "指定的订阅未找到！您的新闻订阅可能已经取消或删除。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2646
#, php-format
msgid "<b>Your newsletter subscription has been cancelled.</b><br /> You have successfully cancelled your subscription for \"%s\" to \"%s\" newsletters."
msgstr "<b>您的新闻订阅已取消。</b><br />您已成功取消从 \"%s\" 到 \"%s\" 的新闻订阅。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2671
#, php-format
msgid "<b>Thank you for subscribing to our newsletters.</b><br /> You have successfully confirmed your subscription for \"%s\" to \"%s\" newsletters."
msgstr "<b>感谢您订阅我们的新闻。</b><br /> 您已成功确认从 \"%s\" 到 \"%s\" 的新闻。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2693
msgid "No newsletter list selected!"
msgstr "未选择新闻列表！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2708
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2756
msgid "The selected newsletter list cannot be found! Please try again by selecting a different list or contact site administrator."
msgstr "选中的新闻列表未找到！请再次尝试选择不同的列表，或联系站点管理员。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2716
#, php-format
msgid "Email address \"%s\" is not subscribed to \"%s\" newsletters!"
msgstr "Email地址\"%s\"没有订阅到\"%s\"新闻列表！"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2730
msgid "<b>Unsubscription request has been successfully submitted.</b><br /> An email has been sent to you which contains the confirmation url to unsubscribe. Once confirmed your email will be removed from the list and you will stop receiving our newsletters."
msgstr "<b>取消订阅请求已成功发送。</b><br />一封包含取消订阅URL的Email已发送给您。一旦您通过Email确认，您将会从订阅列表中删除，并停止接收新闻订阅。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2793
msgid "<b>Your subscription request has been successfully submitted.</b><br /> An email has been sent to you which contains the confirmation url for the lists you subscribed to. Once confirmed you will start receiving our newsletters."
msgstr "<b>您的订阅请求已成功发送。</b><br />一封包含确认URL的Email已发送给您。一旦确认，您将开始接收我们的新闻订阅。"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2811
msgid "Email address"
msgstr "Email地址"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2823
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2836
#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2846
msgid "Select List(s)"
msgstr "选择列表"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2867
#, php-format
msgid "Subscribe to %s Newsletters or Unsubscribe"
msgstr "订阅或退订%s新闻"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2869
msgid "Subscribe to our Newsletters or Unsubscribe"
msgstr "订阅或退订我们的新闻"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2876
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: /home/julius/workspace/jcore/lib/modules/newsletter.class.php:2881
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

